{
    "question": "Kudu sregep sinau siyang ratri    Ngudia ngelmu lan kawruh\r\nPrayoga lakonana\r\nKanthi lila legawa lair lan kalbu\r\nAja digawe sembrana\r\nKabeh iku ora becik\r\nPangkur kelebu tembang ...\r\na. dolanan\r\nc. macapat\r\nb. jawa\r\nd. keroncong\r\nGuru lagu tembang Pangkur gatra kaping 6 yaiku ....\r\na. i\r\nC. a\r\nb. u\r\nd. e\r\nCacahe guru wilangan tembang Pangkur gatra lima ana\r\na. 12\r\nC. 10\r\nb. 11\r\nd. 9\r\n- Da Larava\r\naur tra\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. pangkur iku kelebu tembang</p><p>   <strong>c. macopat</strong></p><p></p><p>2. gatra kaping 6 guru lagune</p><p>     seng minine \"Kabeh iku ora becik\"</p><p>     gatra lagu = i (<strong>A</strong>)</p><p></p><p>3. gatra kaping 5 guru wilanganne</p><p>    seng munine \"A ja di ga we sem bra na \"</p><p>    gatra wilangan = 8</p><p>    (no 3 mboten wonten wangsulane seng bener)</p><p></p><p><strong><em><u>Semoga membantu,maaf kalau salah</u></em></strong></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "sasatoan-anu-mindeng-ngalakon-dina-dongen-sunda-nyaeta-928",
            "question": "Sasatoan anu mindeng ngalakon Dina dongen Sunda nyaeta\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban: sakadang kuya sakadang monyet</p><p></p><p>Penjelasan: ksih Bintang ya! </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "adikku-lahir-ing-dino-anggoro-manis-anggara-manis-kuwi-dino-413",
            "question": "Adikku lahir ing Dino Anggoro manis Anggara manis kuwi Dino\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>selasa manis</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bahasa-lemesna-tina-kecap-gawe-nyaeta-967",
            "question": "Bahasa lemesna Tina kecap \"gawe\" nyaeta\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Gawe Artinya : </p><p>Buat</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo slh bayy</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Damel</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga Membantu \u2728</p><p><strong>FOLLOW</strong><strong> AKUN</strong><strong> KU</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "b-kep-22-adat-lampung-ngemik-macem-c-tigo-b-wo-sai-di-suka-324",
            "question": "B. Kep    22. Adat Lampung ngemik... macem\r\nc. Tigo\r\nb. Wo\r\nSai\r\ndi Sukadana haradat\r\nd. Pak\r\na.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>maaf saya tidak tau</p><p></p><p></p><p></p><p></p><p>sekali lagi saya minta maaf </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "7-nilai-8-kali-ulangan-bahasa-indonesia-ardi-70-65-80-95-75-776",
            "question": "7. Nilai 8 kali ulangan Bahasa Indonesia Ardi 70, 65, 80, 95, 75, 60, 85, 90    Urutan nilai Ardi dari yang terendah ke yang tertinggi adalah ....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>60,75,80,85,90,90</p><p>semoga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>60,65,75,80,85,90,95</p><p>#Bismillah#</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "basa-kramane-adi-diceluk-ibu-arep-dikongkon-tuku-beras-981",
            "question": "Basa kramane Adi diceluk Ibu arep dikongkon tuku beras\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Adi ditimbali Ibu badhe diutus mundhut beras</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Adi dipanggil ibu mau disuruh beli beras</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "46-tulisen-panemumu-ngenani-isine-tembang-pangkur-ing-wacan-ngar-957",
            "question": "46. Tulisen panemumu ngenani isine tembang Pangkur ing wacan ngarep\r\n\r\nbantu akun cepat! \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>bantu akun apa bantu aku ahhah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "4-budak-teh-ka-sasaha-teu-weleh-marahmay-kecap-kantetan-805",
            "question": "4. Budak t\u00e9h ... ka sasaha teu wel\u00e9h marahmay.    Kecap kant\u00e9tan nu merenah pikeun eusi titik-titik di luhur nya \u00e9ta\r\nA. amis cau\r\nB. amis jambu\r\nC. amis budi\r\nD. amis daging\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. amis budi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>translate</p><p>Bocah itu ... kepada siapa pun tidak ramah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tegese-kadaluwarsa-ana-ing-tembang-gambuh-yaiku-984",
            "question": "Tegese kadaluwarsa ana ing tembang gambuh yaiku.....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:telat</p><p></p><p>Penjelasan:maaf kalau salah...</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bahasa-kramane-ibu-lagi-tindhak-menyang-pasar-149",
            "question": "Bahasa kramane\r\nIbu lagi tindhak menyang pasar\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ibu nembe tindhak dumateng peken</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}